港鐵啲新車咁撚臭其實有冇毒

今日搭正馬鐵啲新嘅八卡車 臭撚到仆街 點解可以咁撚臭都買 有冇人知啲車邊到嚟